強烈譴責41歲律師參與打鬥

如果個律師係黃嘅話

TVB：律師與民眾發生糾纏。

訓斥左

律師挑釁黑衣人在先
黑衣人被逼保家衛族
情操高尚

會唔會釘牌?

先撩者賤

係現場出現，直頭參與暴動

李家超話不在現埸就不會有事

律師涉及參與打鬥
要求嚴正調查 停職審訊有否專業失職

推

凡公眾地方打鬥雙方都有責任，不得還手

身為律師在場參與歐鬥

互毆，犯法就係犯法

公眾地方行為不檢

不同政見人士發生推撞

搬動示威者路障預左引起不滿情緒

拉闊個畫面
只見到object
電光火石
市民生命受到危險
不完美 可接受
己訓斥

陳劣師選擇在武力現場出現在先喎，家陣係咪輸打赢要先?